CCTVB 輸7億

出左條片講CCTVB上年業績輸7億，係有D過氣，因為最近WFH先有時間整。而家整緊第2集, 希望大家CLS

執唔執就唔知，今個月底佢會出2020上半年業績，買定花生

維穩費實會比d佢既

繼續追擊cctvb, 唔好停

咁又係，柒婆今年都俾唔少生意佢地啦